有冇人有留意香港地下rap

有冇人有留意香港地下rap

聽開主流野 wildstyle bakerie lowmay

點起咗支blunt 知我好撚chill

123 齊話聲

真心好灰 可以點解決呢

細細個聽！

臭格繼續燒

Cool!其實新果班好似都唔差得去邊 不過冇人留意

有聽過啊
soundcloud上都唔知 但太少歌 好難識同搵到啲人

香港人不愛分享

圍爐
忌才
新野點會浮到上面

保持正面保持正面hey

只係聽dough boy
其他個堆首首個flow都好似索K慣chill咁
好柒